csgo放刀

$1700
可小議

10連

報警

2

換到key 同你收

點樣換key

上某啲賭槍網同人換啦

唔想沉淪賭海

叫你上果啲網到換key 之後賣

留個steam/tg

我唔明得個樣既野買黎批柒

17可以考慮，1700不了

Added

1600放返比你要唔要